有冇人同我一樣都好撚憎黎芷珊

垃圾主持
每次聽到佢把死人聲就打撚爆部電視，又問埋哂啲廢問題，我諗啲嘉賓唔係咁想睬佢

利申：公司電視嚟，有得揀都唔想睇tvb

我都好撚憎佢，成日訪問都：係呀 係呀 係呀
係你老母西呀
問埋d廢話 跟本無料

真係架？
咁你咪好慘囉~

啱架啦 拍定手先啦

呢個陳芷菁嚟 不過都一樣唔鍾意佢

如果唔係因為佢係賭王個姪女，佢邊有機會係tvb撈呀

做主持無料，但唔知咩原因講到交遊廣闊咁

個波夠大

因為佢同何家二房d人好熟，由細玩到大所以好早期已經識落唔少娛樂圈既名人。

睇佢做主持就覺個冇料又要扮識好多野

佢我覺得重ok
果個咩輝仔先至攞命
講野問野都尻問
又唔識尊重人

案例：

佢咁撚樣衰 唔明點解咁多男星會中意佢
鄭伊健 梁家輝 連周星馳都話追過佢